### Описание

* Приложение написано с помощью spring boot
* Для реализации UI представления дерева была использована библиотека webix
* UI взаимодействует с сервером, на котором реализован rest сервис с базовыми операциями с деревом (CRUD)

### UI

* Редактирование узла дерева происходит по двойному клику (по умолчанию Root не редактируется)
* Задержка получения детей узла сделана на сервере в 2 секунды
* Если узел уже был загружен, то задержки нет. Для проверки работы задержки создайте несколько узлов дерева, потом обновите страницу и попробуйте раскрыть узлы.
* При получении детей узла отображается сообщение в правом углу о работе. Все данные о дереве хранятся в embedded sql базе
